[推到完場] 巴塞隆拿 對 拿波里 (巴區)

19大家好耐冇見又好快唔洗再見既哭喪守夜時間 3:00am

請注意，前往 屌奶星 的航班
將於 香港時間 上午 4時45分 開出
欲前往 屌奶星 的乘客請早於 上午 3時45分 登記

半場2-0 之後又玩死守 全場2-2

翻工睇唔到出局

落街買定汽水薯片慶祝出局

感動既係之後過埋今場d閒日3點閪波唔使睇

又改名

全世界封哂關
唯有去屌奶星旅行

我愛華拉尼

死疤狗今晚又輸幾粒

屌你 俾朗迷同蝗迷坐曬
我地上ifc算啦

要被反cup了

華拉尼愛助攻

今晚就懶叻愛助攻 pk愛入球

又改柒名

主場無球迷係到
預咗輸波出局啦

返夜

樓主我屌你老母

翻早呀 diu

好耐無同大家一齊屌波

看更？

巴
拿

留名

就算呢場贏到
對拜咪又飲七喜

lm

巴今季真係好柒

請問有冇link

比定link

In錫Sir I Trust

Dom錢落海

做乜送錢比馬會
雖然小注無乜所謂

我巴

因為呢場巴 買左mytv super

撐巴塞
好少買歐聯啲盤
買1000睇波緊張下

等睇垃圾疤同偽球王梅西出局

捱夜睇閪波

好耐冇睇深夜閪波
好眼訓

Lm

迪莊唔打防中？

爆閘狗死撚開

最後一場

好耐無睇疤，今晚應該最後一場了

3點鐘準時上演主場魯營大敗
好彩無觀眾

D人少到後備放兩個龍門
下半場比人chur死d老野

睇嚟好多ching 都係懷住最後一場嘅心態睇

咁先有驚喜2020年邊會有人對巴塞有期望

性病依個時間發脾氣其實有心起疤尾注

未復賽都好似4-5倍
一下轟落11倍真係幾笨柒

本身佢唔走都唔會用佢

懷念華狗了

今日無得唔用喎，無哂中場

你做初一我做十五姐

有無link

會被人炒幾多粒？

落飛

高層逼人走onl99

巴迷表示想巴塞出局然後高層空難四大皆空

覺得fdj會打得唔差

回錯sor9

條出線路可以話地獄之路
另一面主要對手都係得鈀同下體
依面要打哂 拜鏝先入到決賽

巴塞會雞胸
但高層係會永續

等睇你死全家

又出#4 快啲躝

有預感會打加時

瞓得

乜撚野陣黎

啲人唔係傷哂咩
施迪安仲放到咁多後備
想睇佢出啲大number新仔

你老母墊屍底

冇哂啲邊鋒，呢個陣啱哂啦

個bench廢撚到

一陣施蛇出個新仔絕殺贏波出線呀

70分鐘入Fati Puig
然後等完

梅頓斯!

#4

求link

冇睇疤post一排拉仔已經變到好似當年#24咁

呢場尖頭仔 影帝都無得出
中場個防守力唔見得人
睇黎施蛇聽日被炒

好快到美斯

唔係你想點
都冇翼

又話上fati
留名輸到2:0先換pubg fati

我地有咩明叔可以聽日學派路咁?

前面3件塞曬入中路
諗到都興奮閪波到爆

G 可以訓了 垃圾陣

鳩陣

XAVI

4ecf7b7b3ac1923cba94d614540fbee6de10e3da

link?

等睇你班巴狗哭喪

點解場場都有人問LINK咁難搵既咩

留名support

巴塞鳩踢都贏加度素隊野，條垃圾唔識教波教到隊拿玻里成pat屎咁

有無巴手足已經喊緊

喊定先 預備柒潛了

性病坐我隔離一齊睇緊

要AC先睇到？

羅馬 利記

哭能左

NO 就咁禁入去就係
禁巴塞場波 入到去拉落D成排LINK

羅馬 利記 拿玻

好難輸 講緊對面隊

fdj型到

後備席個深度

輸到喊左

上左屌奶星號了

Gun

冇pubg

逼搶

屌奶星號仲有105分鐘出發

有無都輸

Any mobile link?

打4312 基士文打1

比拉玩陣遠射先

差啲1:0😂

差d收皮

仆佢個街一分鐘就平安鐘

廢撚到

😂😂😂

好波

入禁區入到好似過馬路咁

!

認真 訓得 又黎料

屌奶星號準備出發

收皮的感覺

後備戰力好低下

而家突然又要逼搶仲要無影 後防爆硬

r4 可否迴光反照幫下我巴

叫b隊上場吸經驗算啦

睇4分鐘已經feel到唔對路

DJ係咪放假 冇罐頭聲

古仔回家未

對面做乜鳩

冇錢出糧

捧歐聯回家

靜撚到想訓

大家緊張到唔出聲姐

今場連控球都冇得j

0迫搶,你地落場做乜?

有冇ching有link

得踢緊個班係到叫

慣咗

華維迪無辜

對面讓番個角球比你

屌 拜仁個場有罐頭聲

以為達擋到慢鏡原來係中柱真係差啲收皮

尋日祖都有 係巴塞冇

拉

禁屌

已經冇咩心機睇

巴塞轉咗玩防反？好耐冇睇波

隔離場波已經入咗

想瞓了

出局算啦 唔想比拜仁炒

被人㩒住砌 唔洗睇了

9踢緊

0830

施狗上去做dj啦

0920

踢左差唔多十分鐘 應該出局

咁踢法10蛋都似

燈

朗格

又古代人

1:0

我訓先 大家慢慢睇垃圾波 等足球上帝顯靈啦

BLM

叻

笑死

廢到靠角球

懶勁

懶叻

睇兩秒又load 一load
點呀

我朗入波

VAR

唔知有冇推人

燒味

你個名

施蛇又贏

Goal

巴塞識入角球

lenglet goalllll

懶叻仔

拉仔助攻

1129

真係估唔撚到

long leg

咁都冇foul

唔反佢了

-6足球

dllm快成分鐘

LM

點估到角球goal

呢到啲人都幾燈下

仲要係拉助攻

如果有歐國盃懶叻有機正選

13:20

var check完都無事 交足錢啦

明顯有推嘅動作都冇事

勁過utt

拜都1-0

轟準備飲七喜啦

咁都無推人？

1046

1113

唔明點解個個都屌kepa,明明係車仔啲後衛廢到顛

未來人？我nowtv而家先1320

永續施蛇

撲救成功率好低

呢到都幾多古代人

1215

隔離利雲已經入埋波

UEFAlona又出動
支哨黑到丫
推晒人都唔foul，入球照有效？

我現場睇

又pen

呢球入既話可能都計越位

DJ 終於訓醒

唔pen都炒鳩車狗啦

嘩 兩隊老人波

R4食左春藥？

ching球童?

1435

半斤八兩啦
但軌寧願買werner ziyech havertz都唔諗住補補個後防先
仲諗住軌會接世界杯冠軍正選utt

回春 可以續多幾年

點解個個教練都咁中意用r4

係啦 今場本來100歐
話我玩電話 扣我50

識含

無人用姐

場波踢得好慢 兩隊都好似跑唔郁咁
明明已經冇乜波踢

Pubg又唔出
死都唔比迪莊踢防中

開機竟然入左波

好眼訓

出另1個比埋12m人好多時後防廢你叫個龍點撲丫

好！！！

施美度推左半場 冇人追上去

巴無翼

兩隊唔逼唔搶

垃圾

達子型到 超冷靜

杯麵cls
扭左幾多個

So9彈比其他人既波求撚奇到...

費事行咁埋中肺炎

屌你杯麵單拖爆上去
然後發現無人幫

做咩有個傻9入黎
btw現場睇完 完場巴1:3拿

屌你老母 買左幾大 ? 係到講聲就得啦

杯麵>>>>>>68

4條友追住佢
但冇隊友俾

條友踢世界杯嗰陣直接助攻克羅地亞開齋

好似睇緊維圈D阿叔踢衛生波咁

唔明點解有心話佢差
明明係隊友唔識配合佢..

如果放杯面真係on9

兩杯都好似踢得好hea緊

關乜事 本身成隊都垃圾開

意甲踢歐洲賽真係得啖笑,成個意甲都唔入流

咪撚燈

無計 維度影帝停賽
但用羅白頭呢下有啲r頭

小你老尾 你地未踢嗰時唔係咁講架

睇慣英超睇呢場覺得好慢

比真歷都算入流啦

杯麵勁到

De Jong

浪費時間

杯麵好能fit

😒

米燈啦

琴晚祖雲仲慢

fdj 無態

驚大家對眼跟唔上

冇 純粹想強調佢廢

傳邊啦屌你老母閪

拿玻里唔逼搶

Semedo傳比美斯大大力都痴落隻腳

唔關我事利迷留錯言吹多2嘴咋,唔係燈

尋晚鍠對鏝高質好多

爆到fifa打機咁

大家都唔逼唔搶 早訓

係輕鬆到

睇過一場意杯
悶撚到我訓左兩粒鐘

下球 梅頓斯入

我地疤狗廢隊
冇計
如果出埋影帝應該再慢啲

vida!

睇唔透點解想賣杯麵

唔夠老

要35+

因為阻住68個正選

古天奴 基士文 美斯 可以快返小小
出返SO9無救了

電話佬同隱形有乜分別？

後生

幫手解圍咁好

VIDAL睇撚到訓著

年輕就係罪

2:0

Messi

睇手機都唔睇場西波

痴撚線 梅西

杯面即係邊個？

下個賣佢

2-0

痴撚線

其實都唔啱踢咁,次次睇都好廢

係得我哋唔瞓睇

Cls goat

美

捱夜睇值了

靚到...

美斯BB

靚波

cls屈撚到

屌你老母 美斯真係痴撚線

施美度

合味道

瞓低埋都入 勁撚到

messi痴撚線

我地有旁述有鑵頭DJ都睇到想瞓

跌下跌下都入

輸晒你d綜援？

美斯

點推都仲起返身 靚到

Cls

美斯屈機

Cls 跌低都射到波

cls

梅西

有冇 lin

咁都起撚到腳
前後5個人 仲要跌下跌下

呀欺

屌你老味

球王！！！！！#! #$

美斯真係痴撚線

足球上帝顯靈 大家可以去訓了

messi

輕鬆

God

邊個係球王真係高下立見

Cls公司

咁都射到

自我有了你能成為樂趣～

出黎見上帝

呢招咪禾托柒失傳左嘅仆街射球？

訓低射有d誇張

訓射都出埋

比想像中踢得好
雖然都唔係話特別好

cls美斯又可以永續教練

仲諗住唔入

不得了！！！！！！！

小花Cls

跌低都攞得翻

大家記唔記得roma 同利
唔好咁定住

屈到

使唔使咁勁

期待到你同puig上陣

真係痴9線 牙蘇企定定睇表演

so9助攻
反so又豬

訓低射...

訓射都射到咁

側身仆街射球

靚到起雞皮呢球夠丁到退休

射果下先癲，仲有一下假射失平衝都射到咁靚...

2518

仲未開心得住
舊年阿積士就係喺差唔多情況之下比人反杯
要知道被反杯係我地最擅長嘅嘢嚟

你都傻
疤狗本身隊波咁廢但偏偏有黑哨加持
啲咁嘅莊家盤邊個會賭？

🐐

痴撚線美斯 會唔會太癲呢下

比人cup既劇本又完成左一半

訓射都攞到咁盡

佢唔掂波 我巴先有機會入波

痴L線
失晒平衡都射到

訓住射門都咁靚角度力度

勁能到。。

美斯咁都入 cls
Btw 好耐無睇巴既波 係咪之前都無罐頭觀眾聲

電話佬隱形戰機？

拉換pubg ok?

扭到撞撞波比自己就-6既，射果下真係癲...

駁腳

未到80分鐘施蛇都唔會換人

換走羅拔圖就真

攞佢去打右閘 杯麵踢 翼 踢返433啦

第一球入波喺鏡頭見過佢，有出

西甲有
仲key埋覲眾

諗起有場美斯餵埋比佢都唔入

nap 真係完全唔迫架bor

羅拔圖隱到出外太空

啲攻勢一到電話腳下就會拖慢晒

比fati踢好過比電話佬踢

有d罐頭聲好似緊張d 宜家好冷清

拉差d自爆

其實一逼一定收皮

性病被隱到返巴西

爆閘狗

明知有黑哨加持你都唔撚識買 唔怪得要拎綜援啦 坐撚住個腦

美屍都叫勁
成班都智障唔識睇波
只係一隻好幸運地無咩點傷，重點係有uefa同fifa關照嘅跑狗

買左疤-1

轉台睇7喜了

好鍾意見到呢啲傻鳩嬲豬
衝入黎好似有精神病咁

3-0

又一粒

3:0

笑撚咗

點估到3:0

3-0係咩事

又入

心口控落黎

美斯又入

Never die

頭先仲係中場散步
轉頭又入一球

3-0美斯

又多粒了

又一球

有無咁冷靜

明明唔算踢得好
咁快3 0

梅雷!!!

美隊勁撚到

呀蘇又食左春藥 平時啲撞射點會中龍

Fdj assist?

咁都入到 cls

Dejong

so9

球王

幫梅西刷數據

Fdj個助攻

梅老闆！！！

屌 繼續燈 怪錯你

傳得靚

無黑哨就算贏緊4:0 4:1都要反輸
有黑哨就贏波
我點知佢邊場黑邊場唔黑

我都係想有綜援攞，可惜我有車有樓攞唔到

比得好撚靚 迪莊
腳指尾片埋去

Var?

無人讚傳果個嘅 傳得靚到

訓得

Fdj呢下靚傳

控埋再射cls

3:0 啦

可唔可以燈到疤攞歐聯冠軍

被逼害
呢球中龍勁射都唔入

喂 屌你老母死看更 夜媽媽無野做走入黎鳩屌?

傳都真係堅靚

FDJ 美斯

痴線...控落黎射...

視野好勁

迪莊比得好定

虛火黎姐
下場冇咁好彩

希望之後幾場都見到你

屈到呢

啊蘇射得靚de jong傳得靚m10控得靚

arthur

Messssiii god

咁撚有錢要同人夾睇波

so9柒多啲啱架啦

下

黑哨你咪又係挨夜睇 輸幾多啊 講出黎啦

我屌？

仲以為so9射果下已經入左

手球

吹左手球..

梅隊

咁都handball

手球？

咁都VAR on99
應睇嘅唔睇

Foul咩

handball ?

屌
吹走左

????????????

屌手球

handball

Fdj一野彈過去勁靚

心口控撞手 有少少唔好彩

On9 黑到

你老母就手球

On99?????
Handball ???????

欺哥

黑哨黑到取消埋入球
勁黑 死疤狗

咁都吹得走

呢兩晚啲VAR

VARa 顯靈

有Handball咩

第一球咁ON9反而唔吹

吹控完撞到手

手球美斯炸左

西利 祖記個場兩個錯既12M都唔睇 呢球就睇

心口控=手球

WTF

電話佬真係好廢

唔緊要啦 好快又有下一球

改咗例
入球貼到隻手點都計唔入

屌你反彈都計？

var真係on 9

體毛手球

呢球應該唔吹Handball....

以後踢波要綁起隻手

話巴黑嗰個去左邊

var bullshit

反智 都無掂到

屌你on9

第一球明推人又計
呢球無手球又唔計

邊有掂到

手毛hand ball confirmed

等睇下半場轉攻為守 然後重演被反cup歷史

點解我睇唔到有手球

咁賓周馬踢皇蘇嗰球呢

哇屌真係黑哨不過係黑你地

真

var on9是常識吧

黑到取消自己入球

Same

但心口控呢 好靚 好可惜

好心吉列贊助美斯，手毛太長喇

是撚但啦咁快3 0唔好睇

第一球推人啦

你都識講係果一隊係果一個聯賽做既果D野啦

其實佢吹左手定右手?
我兩隻手都唔覺有handball

邊撚到有掂手呀

算 當還第一球

心口控落嚟係貼咗隻左手

都係

掂到手毛 唔俾

Var班人驚唔驚出街比人打

我仲未睇到掂到手

未睇過賤種d 12m

都係唔計
今年改咗
好似係因為熱反cup鏝果球
入波果下唔理係點貼到隻手就係唔計

跑唔到反擊

防反 跑到上前完全無人

Popo:心口係手嘅延伸

美隊仲同拿玻里條友呻

冇人跟到

智障
有車有樓就代表有錢？
養層樓養架車要幾錢？
一個大學生畢業做番幾年嘢已經做到啦

窮撚先會覺得有車有樓就係有錢
你要求唔好咁低ok？
做人有啲大志

胸部襲警 make sense

你有J都用唔到

所以我一見到今場有黑哨加持即刻唔睇轉左睇車仔

今年中場少左好多現身要波

由條傻9單機啦

屌你球證

智障，買藥代表無J用？
Come on！你係咪毒撚嚟，未出嚟玩過？

呢幾年都係咁

仆街

唔要12碼換美斯返黎得唔得

咁快陽痿

呢下又點計

痛到

好L 驚，美斯

呢球似12碼啵

12碼啦仆街

美斯唔好有事

美隊好搏

屌你死黑鳩

我話你用唔到你唔識中文？

唔中腳 美應該拎到波

但咁樣攝入去又怪怪地

起身啊

cls 咁撚樣踢

12碼啦

玩完

唔關佢事messi快到 佢都唔知

12m la diu

哇屌
呢球無12碼就真係黑啦

btw美隊唔好傷啊

如果penalty都幾慘

咁踢法 比得紅牌未 屌你老母

美斯呢球搵命搏

咁搏做咩

屌你仆街kxxxxxxx

最緊要美斯無事

有冇12m一回事 咪撚傷。。。

美斯傷 下場光榮出局 2021最已陣

比條黑鳩咁踢法 應該幾痛下

咁都無pen唔洗玩了 踢傷哂啲人都得

屌你黑鳩

梅隊唔好啊

連續兩年比人大逆轉

寧願輸波

無後眼點見到佢

佢似想清波姐睇落

美斯咪撚傷
寧願冇12m

var又贏

度力大到隻死黑鬼踢完自己都跌落地
屌你老母
紅牌呀

痴撚線勁ban

Messi唔好傷呀屌
成隊波睇你頭

Fati咁嘅情況落場

美斯咁樣自己攝隻腳入去俾人踢

其實覺得巴塞少少哂左de jong

其實呢球係咪應該要12碼
美斯本來已經搶工波
雖然對方冇心
但的確係踢腳

真 無十二碼唔緊要呀
最緊要唔好傷

VAR on99

死黑鬼自己踢完仲要嗌

美斯換走先啦如果小傷

其實係 似係美斯太搏…

點估到踢得咁搏

應該有12碼

佢仲叫得大聲過美斯

高列巴尼拉曬弓 messi可以係拉弓個下伸埋去 真係怪唔列黑人 點教好最緊要無事

咁都係foul啦on9

屌

施蛇早啲收美斯啦
反正都領先，美斯傷就乜都無架啦

用腳搏Pen

屌做乜有隻腳既！？
咁

反美反疤唔會睇到

有啦

仲要左腳

咁多人屌柒後衛 係咪on9？
佢解圍起腳
美斯後搶
不過都係犯規

你離地到
睇下一個fg出嚟搵幾錢先啦

入埋個12m不如換fati

為球會博命

佢拉弓想大腳 冇得講 美隊今場好有鬥心

VAR 個角度好撚奇怪 最清嗰個CAM 反而一直唔睇

太進取
條友諗住一野勁BAN 清波
但美斯攝隻腳埋去 反應唔倒

小傷都換啦 比so9射

係 點會怪黑人 支持還支持

其實幾時先要球證睇 個var用咗成年都唔清唔楚嘅

So9射

蘇狗真係入到？

So9

換走美隊算啦好嘛

真三蛋

係就係有12m,但美c後面插腳埋去人地點知

寧願2:0死守到尾

3-0就俾美斯休息下啦

講真我寧願唔畀12m 還返頭先個球心口控定
屌var 真係鳩黎

休息啦美斯

軍醫入個場美斯都唔洗崗場再入場？

完

會cup的

換人啦唔該

換走啦 真係傷仲慘

var 鳩夠未

佢正常係要咁清冇心既 盲眼位比人入
不過老閪都12m唔使講

欺哥咁搏做嘜9野呀

出場再入場

換走美斯算啦

半場換美斯啦

so9隔左幾年終於入

半場換fati啦

屌咪撚傷

唔關黑鬼事 只怪美斯太搏

唔覺要怪後衞 無情力

下半場換messi plz

請換Fati

個var搞咩
啲判決錯哂
望遠清波都十二碼

睇個樣應該無乜事

又唔見頭先交比現場球證決定

似半場換

點解美斯一路揼低頭綁鞋帶

專心散步啦咁

好耐冇見球證自己睇電視

美斯綁鞋帶望都唔望

係踢到人就12碼架啦
同頭先係掂到手就唔計入一樣

世界四大笑話
黃絲曼迷話無黑哨，球證好公平
黃絲巴迷話無黑哨，巴塞09年捧歐聯實至名歸
黃絲馬迷話西甲好公平，馬德里政府無偏幫皇馬
黃絲拜迷話球隊無惡意收購德甲對手球員，賽制好公平

Come on！你地講啲嘢同班支共、柒婆、同班狗咁撚似嘅！？
對自己有利就即刻乜柒都話好公平
到自己受害就即刻出黎話不公
如果你班友入到狗隊又或者做到政府AO，睇怕你地都同宜家班狗同港共做嘅嘢無分別

做人一啲正直感都無
所以話馬迷、曼迷、拜迷、巴迷話自己係黃真係個大笑話！

知道入9硬 廢事睇

巴迷出左散步許可證

蘿蔔頭同拉仔究竟做緊乜

頭先有好多on9無腦屌後衛

3比0我就唔信咁都cup到訓先啦

半場好換走美斯
我就唔信45分鐘比拿玻里cup

12m

電話走啦屌

返去坐算啦

又12碼

真自閉

追返球

come on 3:0 綜援狗又輸錢

睇得出美斯搏哂老命 一定要留得住佢

pen#4

拿狗真係好撚廢

又12m jm9

屌拉

又唔換得美斯了

就係電話佬控失之後

球證亂鳩咁黎

對上兩年都見到有人講類似嘅嘢

呢個好笑

吓 咁樣12碼??
ON99

一定冇心，不過都係foul
完

拉子

屌那星，拉狗

痴撚線 球證亂鳩咁黎

電話甩完未

已封鎖會員 Abcd1234!!完全封鎖

賓州硬唔起都算啦
仲要咁On9
無得救

拉狗

第一球禁區推人 又唔去睇var 第三球美斯伸隻腳去人地個出波位咁又俾12m 球晚場祖球證mvp 今場場疤球證又係mvp

電話一係隱形一係做鳩嘢

55波質身位就12m

主場都比人cup咁抵死啦

咁都12m

靚插

達子

拉狗咁踢腳

聽倒有人用廣東話 嗌12碼
係咪幻聽

巴塞4號真係唔掂

又12m

咁都碼 又唔睇

換走佢喇屌

有判錯？

美欺搵命博12m 轉頭又敗撚左

反cup嘅號角

利贏英超 球證MVP

拉仔番老西啦，真係跟唔到個節奏

禁區踢到人地腳就foul 12m 啦
on9仔 買左幾多啊

疤區超過9成人想佢躝

又要出局

屌奶星號再次召集

死猁狗

仲要比人追返粒作客

屌你有陰影
「形」住會比人反cup

Feel到，羅馬利記返左黎

痴撚線 咁都12m
咁以後禁區D 後衛唔洗踢啦

咩黎

鐘聲響起反杯的訊號

係咪隔離屋咋

你可唔可以分享下你有幾錢asset同income等我呢隻綜援狗學下嘢？

R4明明幾年前都踢過一兩年好波
家陣做乜搞到咁

要比拿玻里反杯了

哇 差啲
3:2

咁第一球呢??? 駁唔到 一定要買先可以講?

呢場68算係咁 #4真係炸彈黎
我寧願睇 20 21 28

好撚驚輸翻

係咪鄰居呀

你連買黑哨疤都唔識買 學閪野咩 驗下腦先啦

好似世界盃後佢就收哂皮

都似係

新潮文?

講事實又利狗

其實呢球12碼冇咩好爭議啦

Vidal呢啲應該用果啲又唔用
有潛力接班既性病仔又放走

唔係手球入波比人跌手球
球12碼踢曬腳無可能唔比12碼啦

個球場有得播歌咁過癮？

再見拉子

出線都唔夠拜打啦

點解依家d球證可以咁垃圾

你地不如話個var有問題

大師兄歸位

第一球入左之後VAR check左成兩分鐘架
第三球係美斯拎到波改變左個波既方向 對手踢到佢腳當然計DOGSO

一失波就好驚，驚天大反cup

補時都要輸返球12碼

球證覺得下推唔算係foul 囉傻9

應該俾啦

依家才知你係巴迷

疤狗就係唔咁面對事實

今場d判決on9到

老囉，頭兩年真心幾勁，大賽球員

之後就依家咁

vidal停賽

Vidal停賽姐

利迷不嬲都覺得無問題

除左推人入波其他都合理

死守？梗係狂攻啦
哩到係歐聯呀大佬
要攻到對面連反擊的鬥志都冇

waiting for love~

好驚決賽豬比利記

中波先啵

利伸巴迷

半場換fati puig啦

咁第三球VAR判手球取消入球呢？
又黑？球證MVP?

同意

咁你調返轉講都得啫
咁都有pen唔洗玩了 場場攝個人入去搏比人解圍踢中就得

踢到波先喎，洗唔洗驗眼

我利迷

專業嘅功夫足球

望到都覺痛。。。

失多一球應該又會兵敗如山倒
美斯隻腳咁樣食一野好似傷傷地
希望無事

最尾有無受傷

呢球堅黑，明明心口控定

利狗真係心理變態 夜媽媽唔訓 睇兩隊老人波 入黎鳩屌都有

咪就係，傻閪先死守，容乜易比人整多幾球作客入球就碌柒

#4 lan未

隊波守到先算
對上兩次就係想守
結果妹下妹下比人搶撚到變傻仔

應該有小小傷 但抖返一兩日個d
反而驚佢夾硬打 下場會出唔到多d

明明鞋底去先

如果我係教練，邊個歐聯留力就成年唔洗踢落去
留力留到下季再踢啦

以為5點有得睇痢踢

自己好好檢討下啦手足們
好好反醒自己做人有無雙重標準
好好反醒下自己嘅行為同班狗同土共有咩分別
訓先 早抖

所以美斯咪仲咁搏

希望唔好連續3年被反cup

做到咪吹囉 攞埋職業生涯博

拉禿躝啦。。

咪燈

皇：三連歐
疤：三連cup

我唔係巴迷，我係美斯fans
講左好多次講到醉酒佬話我爆閘狗
我都廢撚事入疤po

基本上對方解圍掂到個波前要踢中你隻腳，好大程度可以判定你擁有個球權

屌啦星輸一球d 陰影即刻返晒黎
好撚驚

alba可能又係更衣室喊緊

係

想屌無問題 咪出去開post囉
下次痢狗有爭議果時我地係咪又可以過去爆閘先

屌你老母咪撚入嚟

歐聯d 球證真係好撚垃圾，琴日又係咁，今日又入係咁

成隊垃圾 冇美斯 等比人炒7-8粒
（dj去返左好左）

手球果球重播右手手臂似有掂到

入黎講廢撚事入黎 我笑左

出puig好過拉啦

波台隊長

dejong 啱啱右腳腳面比美斯嗰球好靚 可惜rule out咗

係呀Kelvin Quit歐聯plan唔好睇囉
因為如果你睇 你會睇到更加多垃圾球證架by the way

點解無咩人講美斯入個粒

好似睇緊後生個個美斯咁

拎左車牌 可能喊少左

但成隊都係垃圾 由其隻電話同蘿卜

咁不如話下下省落人地隻手咪得
洗乜搵命搏
On99

班隊友勁 就唔洗佢咁

擔心美斯個傷勢

痴撚線出面乜9都話巴黑

[推到完場] 巴塞隆拿 對 拿波里 (巴區) 2

呢到係即討

買撚左好多

雖然拉4今場好博,不過換佢落場比佩治打啦
迪莊可以番去中間,佩治又可以比多D活力條中場線

會唔會真係輸番架

驚乜
一定會

PTSD又復發

係就好 無謂辛苦美斯

好似又要輸了

之前兩年太大陰影

會

歷史來講 就係下半場自爆兩球

100%的事洗乜驚

公海又有人話黑哨

球王返來了

就算贏緊波，電話佬都係隱形

4550

68又踢刷鞋波 格硬比美斯

5110

你係咪睇緊拜
有咩可能咁快

48:30

成班老野跑唔到咁

好似有啲危

4725

0011

啱啱係更衣室開香檳

電話係右邊先有一下上下鏡

電話佬真係⋯

屌你靚撚到單騎獨闖龍潭虎穴，推極都唔撚跌，到終於仆街個下射球無撚得救既波

劇本已寫好

拉電話蘿卜換了

做咩學人打夠咁快，平時喺西甲成隊慢過亀

又係靠佢一個 睇見都嬲

好驚啊

屌平安鐘

望下個後備名單
有預感今場都係儲印花

puig 出黎比黑鬼撞斷骨都似

5個冇名

自從有lgt 守角球冇咁驚

電話拎硬最強後衛

燈味濃

平安鐘 反cup開始

雞姦朗迷谷左成日

應該出局了 唔睇了

依個下半場似曾相識

蘿卜 同拉兩個中場食得屎了

支那何求谷左好耐

電話佬做過d乜

佢有出？

仲有拉同蘿卜

肯換人未

拉助攻+搏12碼

蘿咩卜

又比人SM

儲印花

踢少個咁

好有羅馬既味道

上年都係上半場淨係失一球
一換完邊就失3粒

SO9

美隊啲直線

熟悉的感覺

係咁撚樣 送左唔再串佢

仲要頂多半粒鐘

幫人？

笑西

冇啦收硬皮

系

係咁撚樣 賣左唔再串佢

你出場換電話佬未

美斯回到咁後 咁電話佬個 1位有乜用

主席

我阿嫲都踢到佢個位了

稻草人

快開

打電話去問下奴奴個1位點用先啦

我法國so9先係真正嘅散步帝

加大球會支出

大腳反擊

左腳位點解唔搵美欺開

負責頂波

拉狗真係...

拿玻儲上半場體力 現家逼到巴唞唔到氣

咁又係 佢咁撚高

拉膠

呢個世界只有一個拉狗

R4真係爭唔落

成班心理變態mon post都有

之前又話電話有態

直開出界

電話除左拎波失波 拎波向後傳仲做過咩

想睇fati 出未

快撚d換拉了 反正都比人炒硬

有巴塞平時既態

肯防守依家好好

電話 進攻終結者

施蛇肯換電話同拉未呀屌

做乜鳩玩頂波

都比人炒 好心做盡佢了

都睇唔出巴係hea定廢

換曬啲google人出嚟

why no both

想退休入海洋公園扮海豹

電話佬駁腳波都甩

冇撚錯

踢季前友誼賽咁
半場換哂成隊

兩隊都hea
似睇緊意假D中游波咁

對面勁有禮貌會扶人起身

一嚟到歐聯就腳軟

你扮狗都ok

左迪

森多利亞對史柏

又係呢個黑鬼

無仇口先會咁

冇但覺得基士文廢到喊？
無腳好波
上半場唔係佢中間甩使撚輸12碼

你係狗唔洗扮

換了

你直接入去表現啦

大家都係踢緊老人波5